美股認真討論區 CX

開定...繼續討論...

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

加埋出面走資巴打post

又爆post

LIX繼續爆升

新年有得賭真開心

無得出街有得賭已經好開心

下星期多重榜股業續 仲好賭

SPCE 跌得.3
咁都叫人踩人？

靚肉又升返上來

無啦無啦，世界末日啦

各馬匹準備入閘

Molamola
原本想早啲入錢避過月頭嘅月供日
特登一出糧就入錢
點知班死港豬後半日唔做settlement 兌美金

又要高位接貨

爛肉盤前爆升

所以我唔鍾意月供，一炮過買先爽

isrg做特價

尋日放股，點知沽多左，今朝收市先發現，今日一開市即斬就唔見幾千

... SPCE 一下子就升返晒, 完左特價時段

無錢

Tesla 呢幾日都冇咩力

牙膏廠咩事

nee

特價時段

全部都最高位係咪都無得點入
會唔會繼續升

你依句野我由3年前聽到今日

有d唔係高位嘅，不過我就唔太敢入

求其搶入兩手，見到成版綠，就估佢唔特價得好耐

紅埋添

人踩人啦

isrg先人踩人，出業績就冧

allin等數錢啦

TSLA特價時段

Intel

ISRG特價d,睇多陣就撈

折上折喎

NEE都特價喎，無睇錯今年增長約10%?

叫個真 每日開市頭3個鐘都特價
跟住就會升價

特價完畢

好刺激 我即兩日既SP 到底要唔要食貨

INTC

開市前入咗intel ！！！

BYND波幅好大唔敢玩心臟頂唔住

有無人渣INMD，跟IBD推介入而家升緊6%

Spce

本來想加小小
電話打緊機落唔到盤
諗住埋鋪機落
升返

10%好似跑輸?我都有入過但覺得郁得咁慢不如渣其他大股

好想citibank再射啲錢落FT玩

tsm 真係好柒

gogogo, 有無得fps?

肚瀉

入貨啦 仲望

無預期咁好，但其實都表現好好，繼續hold

AMD同INTC仍然差距巨大, 好難追

之前贏既琴日輸晒

都同自己講過升咁急都唔好高追，應該高放。可惜自制力太差

appl轉qqq真係大錯特錯
本身想風險細d，但買appl根本無風險，諗錯左

仲有錢既你又睇好可以渣下。。

我隻disney 渣住係到封塵 無理一排又黎跌番入市價

Intel crazy

America Expresss都升好多喎

Baba減緊3%...放唔放好

msft訓醒未？

已經轉燈

你大手高追？

No la
qqq風險一定細d 佢分散咗成百隻股

血的教訓

玩美股就咪買中國野啦

唔知amd今日會唔會轉燈呢

appl無風險，風險係其他99隻股票

買美股都要買中國貨真係神仙都救唔番

長遠一定係qqq
利申 揸緊appl

驚閪 洗完就上20

AAPL風險係中國

係人都知中資十間有十一間盤數係假嘅
睇吓美帝幾時揸正嚟做

忍唔住intel汁左10蚊走左😳

想問下沙士個時美股有無直插

SPCE特價

好彩好輕貨有d YouTuber好吹捧中國股

無

我唔知呀

懷疑收9左錢

下星期我無肺炎我就入貨

Spce睇黎仆街了 走鬼啦屌

隻野係咁，每日上落好大

震倉姐
佢咁樣係唔會令到我驚架

岩岩放撚哂

又有多筆錢入貨

入貨

信念

冇呀

又變返特價時段

就無咩錢有錢就唔洗咁頭傻

585撈左，希望唔洗坐

全部都係最低點黎架

屌，呃左個淡倉就衝落去

tsm算好啦，amzn仲垃圾，但都strong hold

一早係AE建倉

特價了

點同啊，人地amzn廣咁多

今日d中小型股好似集體比人拋貨係咪有鬼

如果dis唔係有marvel 佢應該收得皮

屌

我都開返個淡倉先，今日個市好似無咩力

揸緊信念 唔跌點買呀

17.5 spce今次神仙都救唔返

但Dis啲動畫技術好勁喎
我一個男人睇frozen睇到嘩嘩聲
唔知仲以為睇緊動作戲

spce投降

無底

same

18.2走哂
平均埋單+22.2%
睇少隻

Spce 17

我轉慢左步 e家短炒變股東

溝佢老母

個市好似冇咩力上 隨時又見紅

坐陣先 可能收市上返18蚊 話唔埋

見佢呢兩日上上落落
同11蚊起見佢日日狂升好唔同

硬係怪怪地，寧願賺少啲割禾青
之後點升都唔理

笑左 瑞銀個分析師叫大家係時候放TSLA

有冇人持有TWTR

Amd紅乜鳩

屌 做乜紅

10:50 +2%
11:30 +0.45%

遲D要試下短炒開市高放，11~12點再入番

最好再吹淡

紅日D錢過唔到數,,,,,屌 如果唔係今日大手入

隻隻都陽痿

想搵隻股長揸

Molamola
IB又壞喇，頭先睇明明全部綠色㗎
又紅哂

呢十分鐘睇開果d 都掉頭走左轉甘既

唔睇lu set左價 到左就走 唔到就坐

AAPL頂到

明明綠燈轉眼變成紅燈

睇黎係時候調整下

Hold多陣先, 好似反彈緊

上季坐到今季

激死，我個system 睇中 sgen 出咗 buy signal

幾日前嘗試買call，但佢冇回調，幾日都追唔到價，送車尾燈，唔再追了

快入。大彈

美國確診左第二單武漢肺炎

靜 ! 好少見 APPL 咁強，成個倉得 MCD 跌，唔知以為而家升緊市

isrg彈緊，撈低成功

好彩買入價夠低, 唔係跌穿17, 我都考慮放

港女沽佢就升 美女買佢就跌
家陣到底邊到先係肺炎阿

屌 肺炎拖累全球 唉 睇死之後開始個市好波動 我全部轉做淡倉算

肺炎唔係關鍵，主要係睇你動作

想由港股轉美股
有無邊隻抵買？

無知一問 新年仲入唔入到錢去證券行?

如果我話琴日走左SPCE係咪好鳩屎

不過頭先17.85入返一半

最垃圾同唔升果d先抵買

Tsla

整個入手揮手區

我諗要等業績先會再炒，買大細時間

尋日走左tsm今日轉入少少mu先分段建倉

咁鬼多訂單 應該ok ge

AXP

已經追到tsla追到手軟
撐我老細

35蚊冇入 估唔到仲有多轉玩

Tesla 現價再上應該要睇盈利啦，Amazon 就係用晒盈利去投資，比大行唱淡

入v / ma 點睇？

IBD NUMBER1推介

Qcom 真係食屎

Aapl黎料

好悶 妹下妹下

Strong holddddd

衰貪心，隻SPEC CALL,由賺80%到倒輸40%三日完成，新年無錢勒！

有冇人用牛牛買美股期權?
我set 賣出價比BBO價平, 但BBO唔會用我個價? 係唔係我只係幾張, BBO唔用出我個價?

Intc10%

新年祝大家身體健康 財源廣進

LISA SU 呀

下星期上20

銀行冇開 證卷行要番工日子先同你check

新年快落

終於彈返去18, 17果下我都信念動搖左

Amd又搞乜

點解咁快清

Spce唔夠膽亂操作 驚左一巴右一巴 淨係得個睇字

D錢去晒intc到？

呢隻我唔短炒 由得佢

今日跌係為左迎接下星期既earning

我買每隻股都諗唔短炒

淆底新手驚後知後覺走唔切。掙扎緊好唔好走埋tsm

賺夠了， 比其他人賺下

每日走d囉，個市差唔多要調整下

不過頭個半鐘就搞到咁

悶多幾日，業續一出就會爆升或爆跌

價值投資驚閪

有無人可以發多次業績時間表出黎?

netflix 妹番落黎，隻call 由賺幾百usd 變十幾usd

真係升跌都唔知佢咩事

10:37 AM ET 01/24/2020
The stock market reversed from early gains Friday morning after Thursday's bullish rebound after a second confirmed U.S. case of the China coronavirus.

連買美股都俾中國連累

bull trend 趁低買
bear trend 趁高沽

唉正一累街坊

有冇人有買nke長渣

下星期都好撚誇張 隻隻大股都谷哂係week 4

17.96走左

仲死攬住左

除咗武漢肺炎，美國本身仲爆發緊流感，會唔會因為咁而拖累個市

逃生門已關。

我牛一係業績公佈日

我鳩做
只係見個市落沽左先

AMD 人踩人

amd

睇黎持cash 穩陣

倉見紅了

same開市綠字成7k 而家紅字

大市殺下落黎係好事，每日4，5％先驚

嘩今日搞乜鳩呀

AMD on9?

得煙條有力

因為intel?

係，好彩開市果陣減左d貨，而家7成cash

無走netdlix 係我on9 一開市個勢幾靚，估唔到紅埋，而家諗緊現價走唔走

唔跌點入貨

手持可口可樂都幾好
影響好細

重貨咪減少少囉，升左咁多回返5%至10%，其實都好正常

Tesla 跌得咁快嘅

成個倉跌左4%

放住一半先，有大勢升先再向上溝，反正離入市價都有距離

冇咗成千銀 扑暈自己先

屌你老母全倉冇咗7%

買左成千蚊masks

屌，都未到重點財報日子就紅撚到咁

熄機早啲訓

Dllm

長揸必勝 好似係

人踩人咁款

跌又唔入
升又話入唔到

咁誇張 衰邊隻

其實到底咩股跌 = = 我全倉都係跌左 0.2% ... ADBE, AAPL, AEP 仲有斬獲

睇怕Tsla千億市值已成鐵底 一落就反彈

應該好多人綠番
除左AMD TSLA SPCE

應該係跟大市反彈

啊婆走得快 肯定有古怪

通常星期五大跌星期一都會大升返

見上海都瀨野放咗啲tsla 保平安

成晚被netflix 玩鳩

年初一，都要遲訓 ~

今日有邊隻做特價？

Spce 大特價
觀望60

一買TSLA就坐艇了，仲要係競價果陣入，跌咗 3%

13%

又股joy

玩完啦今次真係

熊仔進場

Free fall 個倉先跌0.5%
玩美股真係好歡樂
想玩穩定股又得 玩妖股又得

有平貨 仲咩唔掃

第一次全紅熊市來了

新手琴日先入貨依家仲放唔放曬啲股票等佢跌一排先買番好 我諗住擺兩三年

AMD來啊 互相傷害啊

AMD跌得好急 雖然係跟大市個勢跌 但真係有啲恐怖

下星期再跌應該可以散水
PE 二百幾

點都睇埋財報先架啦而家

有無武漢肺炎概念股介紹？

唔玩喇 比返啲錢我呀

有無睇過amd d財報往積？

你諗住放兩三年咁你可以唔駛睇了無分別的。
兩三年後先入返黎個po啦

put 左 CHAU 同 long 左 YANG，香港大陸今次大鑊

3m

打陣機食d野
番黎一開咁紅既

AMD真係趺到痴左線

波音咩料呀。無啦啦又彈返咁多？

逃生門就關走唔走好

777X準備試飛

波音提早復飛

驚閪咩

放唔放好？終於到價 ⋯

777X呢啲大機始終唔會好似 737MAX 個種細機可以賣咁多架出去。真係心思思想賣左去一了百了 ⋯

呢三日整多單肺炎就

BA明明前晚話delay先跌到乜咁
今日就話年中復飛差唔多升番哂

好彩306~308 入左貨

佢過多幾日報業績，都唔知博唔博好

肺炎wfc
Impeachment 重要d掛

推薦一隻: SEDG

就收市了，走唔走好
揸緊AMD

訓醒一望
tsm不動如山

重貨走一半先啦，美股升咁多，點都會調整下

好彩無高追

年初一跌到人踩人

到底連登仔幾多倍槓桿

坐耐d 實開車

屌 好似有幾個連登巴打話破硬300

兩日無街去，無得賭

巨浪～捲起千堆雪

MRK 特價

講你又信？
大家都係普通人唔係預言家喎

都係果句賺少唔好當蝕

起身一睇 今鋪真係短炒做股東啦

係囉
明明成日俾人笑連燈

咩事呀你地，跌1%就咁樣

早幾日前post已提過大家，有病唔係講玩，支那港共股市絕對會受衝擊，人員/物資/商業係新年後完全流動唔到，對支那經濟嘅打擊係空前嘅。

上海如果死埋，HSI有機會見20000樓下

古有師奶打電話上電視台問點算，今有連登仔上網問點算，兩者根本冇分別

跌得1%叫晒春，回調10%唔知會唔會傾家蕩產，明明年頭伊朗出事先黎過一次

可能跌10%就唔會再叫 因為知點叫都無用

好彩有買tvix, 交左保費，果然安全

連燈仔真係好撚硬膠，
放假仲瘋狂𥄫住個市。

夜晚打下機，訓得安安樂樂唔好？

買股票就買佢前景啦，
好似連燈仔咁玩法，
一係滿頭白髮，一係就地中海

話撚左 無事兒買 call

嗯...美國唔會休農曆新年假亦都係夜晚先開市
你係咪搞錯左乜野?
雖則下面果段冇錯

呢一代，好多都叫讀書多過上一代。
唔該就學下分析一間公司同佢的估值。
唔好跌幾個％就上黎問「專家」（其實冇乜邊幾個可以自稱專家，包括我），鳩叫。
投資學商學同高深數學物理比根本就係小學野同大學野比，我深信大家有心一定學到d。

之前個個衝哂入嚟買買買
做每樣野之前先諗下風險管理
你哋用嘅係你哋嘅血汗錢嚟㗎

我就係想講香港放假仲要𥄫住美股係咩玩法？
放假大把野做/玩啦。

屌住閪買intc唔比？

買美股唔跟美國開休市日睇市咁跟乜野呀

提左你地世界末日嫁啦
訓醒個倉都係升

Investment science 其實有好多數學

得BND升，其他都跌
大家記得做asset allocation

呢個真

我指係trading 投資所需的知識，唔洗學果d

星期六日應該休息下，反正美國冇放，星期一再戰

巴打計少左樣野，個人睇法投機同時係一門藝術/哲學，東方教育一向唔重視呢2樣野，反而重視科學，覺得所有野一定有答案，而個答案係永恆不變，呢點係投機係唔適用

讀書時有個prof專做financial modelling
佢既心得係
用數學黎計market
就好似計一隻蚊飛行既軌跡咁
充滿unpredictablility 之餘又有一定既predictability
一個專家同一個普通人贏既機率係可以無分別

Spce大家望上到幾多 依兩日都跌

走啦仲升隨時跌返落11喎

同意，其實投資同投機都一樣，both art and science。
但有商學同估值的知識同經驗總會選擇好d ，唔會好高追，同坐得有信念d。
當然最終買賣經驗都係知識經驗的混合。
也同意正確知識係開端，經驗觸覺後來好重要。

trading唔係相像中咁易，美股行左10年牛市當然買咩都贏

係啊，所以我果套係冇乜數計。
主要係經濟護城河同ROIC 同合理PE。
PE 合理否真係好經驗呢。

PE之外市值同樣重要，好似tsla咁，以未來科技同高速增長計，1000蚊唔過份，但其實重未賺錢

明白trading 的難度。當然一個好的分析方法會令你買到d 穩定d 的股。

我trading 的意思係泛指買股的過程，唔一定係投機

你話total addressable market 呢個concept 我要研下。 同時個人比較保守d

trading嘅難度係買入時機，好似同樣一隻優質股例如visa, 你係210蚊同130蚊買已經分別好大，買賣股票難在控制自己心理質素

個portfolio尋晚仲守得住冇升冇跌

北京死最好

係，所以簡單講，只有大同細，問題只係你要知幾時開大幾時開細

都係，不過投資又好少少嘅，主要睇值博率，好似而家入市咁，可能仲會再升，不過個人覺得調整機會大d, 值博率已經唔高

說好的終極牛3呢

又話stock only go up

突然諗起安然事件

AMD

Tsla好似到頂

點算

D錢過晒隔離intc

有十零廿股
300蚊果陣入

屌你

諗住等到佢1000放
但係照目前黎睇，中國黎緊條q肯定業績差
佢未必上到700

Put 左CHAU

點會

feel 到業績後就會散水

無撚錯 最重要係資產配置

上海仲要爆肺炎
睇下今晚咩環境沽左算

All in jor 係咪針得

今日星期六呀

以為今日星期五

星期一爆升啦

所以我昨日先走，港股都變7成cash, 美股8成cash

好多人諗住等財報，賭下大細

琴晚都走埋netflix

得番amzn 同垃圾disney

巴打執生啦，原本我諗住2月先走，不過開始唔對路，都係鎖定左d利潤先，賺少d冇所謂，最緊要保本先

其實都賺左差唔多一倍
本身諗住等佢上到1000
依家咁睇驚佢跌返去四百幾
咁睇都係走左先

唔好嚇我

賺一倍就走一半先啦，淨返嘅都係零成本

如果你筆錢可以擺返一兩年就由鳩佢啦
不過點都要擺返少少返黃金

點好？ 係咪應該星期一沽蝕住咁哂佢先？

沽爆澳門啲賭股

125 sp bynd 接左貨 好似27/1 earnings

到底係針定係發達

細佬做傳染病科醫生, 尋日睇完兩份刺針REPORT都知大撚鑊, 即刻減倉

其實呢排升都係McDonald’s同Starbucks想試肉

星期一真係會跌?咁TSLA會唔會去返300蚊?

仲有炒impossible meat上市

有上市咩

impossible meat今年上市

唔出奇，傳緊北京就封城

封左啦，沽爆佢

星期一全部放曬佢 上海一封城實跌到仆街

最後逃生門

中港市衰 資金流入美國
唔係升咩

升唔需要理由，跌唔需要理由

謝謝巴打提醒有d 咁野，兩篇lancet articles 同兩篇lancet comment 睇下佢先。

但美國本地都驚肺炎

btw 而家係咪仲未有bynd earning release date? ib 無得睇，google 都係得估計日期

ft 寫14/2

我尋晚將所有野轉返出黎做cash了.....
感覺支那今次會累全球

星期一再算，休息兩日

真係好屌撚爆中共，玩美股都要奶野

上海封城影響美股大市？
定Tsla

唔好
上海應該有啲真才實料，無事

有鬼用咩 一個肺炎 全世界雞飛狗走 得返個殼

上海真才實料

跌咪跌怕佢咩

本身諗住過埋月尾應該差唔多嚟料,點知連月尾都過唔到

上海廠未開之前TSLA值幾錢

好彩星期五臨瞓減咗磅
得番qqq喺手

入SQQQ會唔會玩命

Tvix
利申39蚊有10股

外資徹出中國,緊係去買美股啦

入VIX相關指數抵玩d, 一野就爆10%

上面爆到咁 而家驚死多啲

大陸封關 tsla係咪玩完

中共真係累全家

呢鑊似支那拖累美國，恆指IG已經比星期五收市跌左5百，道指IG都跌到28780

見下星期大股業績，冇睇咁淡
期淡倉平晒

IG個數會影響到開市個數？

又唔會直接影響，不過都反映左美股都受緊呢彈野影響

睇下你隻股票受中國影響有幾大, TSLA呢啲, 成間廠係上海, sales中國佔比越黎越重, 點都有唔少影響

同意，不過其實大部份都有影響，少數好似NEE咁就接近零影響

好快停工，中國GDP玩完

應該有好多巴打股齡好細，見識過98-03年嘅巴打應該一早做野

攪到日本奧運

陣間黑期開睇睇

好彩接近成倉都係cash

星期一炒埋爛肉就strong hold cash

我都係星期五半夜睇Twitter越睇越唔對路....開始多美國人都驚.....
之後開始平...有啲都平唔晒...不過開左張Short NX...

e架全世界睇跌 買put埋好好賺？
不過你知啦 d大戶點會咁易比你吃 一陣又升就就gg

屌 星期一恐慌性拋售 大陸越封越撚多城市 今次真係入撚定tqqq都得 玩美股諗住唔會比大陸影響到 點撚知都係奶野

淨返400usd 入咩好

TVIX

咩黎

2倍Vix指數

係美國都驗到有第2單
同埋多咗好多懷疑個案

果晚即刻綠轉紅

個個都睇跌 個個都賺錢啦，升

黑期美期暴趺

1%都無

業績期 驚毛。
科技板塊照爆升
唔食真肉又升

納指應該起碼1%

Ba隻777x成功試飛

真係玩死人 前排仲話put死佢穿300

前面好似有巴打話impossible food會上市? 但完全搵唔到有關資料

沽！沽！沽！

小小地跟暴巴學野

試飛有咩出奇
佢嫁737 max夠試飛成功

我同你相反，MNQ好倉冇走，但有大量QQQ LP

因為真係佢好食d

唔跌點買貨

美股全倉重貨， 好驚呀dllm

美股strong hold 20 年無可能唔升

長揸唔洗驚，就算01年科網股高位47蚊買左AMD, 最近都返家鄉

真係相反qqq正股冇走得小小qqq sc

01年

好彩成倉都接近cash

係2000年先岩

唉屌，聽日走都唔知蝕幾多

明明賭業績
依家變左賭武肺

小學雞治國，全球埋單

單野接著trade deal, 武漢又有病毒實驗室
係咪咁巧合呢

apple 又要賠錢 屌 ...

Triple O有得試, 不過唔好食

你咪撚再講啦 我唔玩啦

武漢單野, 最壞情況係NEVER END, 呢隻病毒係SSS級數, 1-14天潛伏期, 潛伏期間可以傳染人, 潛伏期間可以完全冇病徵, 死亡率15%, 只可以壓制, 但要完全消除好難, 變左風土病, 武漢封關前已經走左幾十萬人出黎, 今次堅係支爆

如果到夏天都仲擴散緊就真係玩撚完

你睇下澳洲同新加坡有冇爆多幾單就知了

on9 又要輸錢

85000萬對佢小事

次次啲壞消息都一次過出

最佳時機已過

Long put tesla係咪自殺行為？

今晚人踩人了，ig恆指跌3%，道指跌1%

大家今晚係撈底
定沽貨保平安

貨就沽得7788，美股似轉勢，我就唔撈住啦

已開put
來吧舞吧

buy the dip 驚閪

一跌市就有人衝出黎話轉勢

我隻tqqq呀

港股大陸股就轉勢
但美股就未必

似全世界一齊轉，沽空基金等左呢個機會好耐

長線上升趨勢冇變，跌得穿2800-2900先諗轉勢啦

最驚佢骨牌
散戶就一定信美圖有能力解決到
問題係d沽空基金一次用市場氣氛黎呃貨
到時就係信心測驗
係人踩人定點呢
估計係8成人踩人 2成沽空基金輸

好彩星期五走左8964-1
-6.6%

個號碼

美股大方向其實冇乜點變
不過自問都係新手,今晚可能會放少少冇乜表現嘅貨
Biotech 佔好少不過回軟會踼走
會留意返DD長債,上星期已經留意返D公用板塊,建屋
武漢肺炎真係唔知會搞幾耐
不過幾相信美國D醫療
亦相信對美國影響唔係好大
升咗咁耐又有機會回調感覺好似仲好

TSM奶野

要有信念
tsm逆市升

TSM 會公佈3nm 應該升㗎

之前公布業績夠以為會升

橫行左成個月,睇黎都係向下爆

要有危機意識，升左咁多係時候要調整下

隨時準備入貨

日經跌2%

咁呢半年日經升得勁過道指嘛

睇撚到跌到咁 今日全日都冇曬心機

諗下支爆指數爆升
即刻開心返

樂觀d睇，跌少少但就換來支爆 都值得

日經3頂

師兄恭喜發財！

食左ZN期，轉ZN Bull call spread，短期好難破132

大家都贏多d

Spot

有隻手硬托住日經同沽日元，有人似乎點都要頂住日經係高位

Visa 又跌

石油一支箭穿落去

有冇人可以解讀下

AMD Premarket 跌4%
玩撚完

Visa咁穩又真係冇乜驚 跌咪再入

Baba盤前

AAPL

話撚左你班仆街日日吹奏肯定會見光死
終於等到pull back入貨

YINN-13%

TSM盤前56蚊

207入左V
好彩9成cash,有錢撈貨

我屌 痴撚線 啲盤前價全部跌到Gigi

好彩上星期走咗tsla 但隻tqqq

想問 應唔應該全走？

係咪低位買先?

走唔走晒tsla佢屌

Tsm $59

唉仆街

-2%

隻肉 上星期賺果d 無哂

算跌得少

屌 全走啦 根撚本上面全部失控 岩岩開始都封城封撚到仆街 上海一封城 跌得仲快.....痴撚線 一野冇撚咗8% 成2000幾

Tsla -3.77%

師兄恭喜發財
新一年又有平貨益大家

多撚謝中國新年送大禮

正股驚西咩

睇圖今晚會跌穿橫行區，之後就

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

入左100股😭😭

中共真係勁，可以令美股轉勢

快d走哂貨去呀唔走就契弟喇

開市入Tvix 趕唔趕得切

老美一日之間進入大蕭條添呀，呢穫侵真係跪玻璃都唔掂

Put 左 CHAU YANG, premarket 賺緊10K

屌 tesla 542入17股
依家盤前得返543
仆街長揸定放晒低位入好

未開市都咁刺激

諗住放晒 再低位入
反正呢排都上唔到幾多

無人再講係特價時段

不問價放

別人恐懼我貪婪

個問題唔知等幾內先到低位

訓身孖展put 佢老母西

AMD點好

屌 垃圾支共 人類毒瘤

都係等埋財報先

上海一封個廠就玩完

但係有個新廠係德國

又墜機

有冇圖表派嘅高手，幫手睇下納指支持位係幾多

好後悔上星期心大心細無入tesla put

隻肉同埋d call

早2日50蚊入咗50股 諗住炒業績
hold到後日先 如果真係暴跌就認命算

又737呀

冇底

我買左intel amd 各100，仲想雙龍出海😑😑

開市爆升

個倉淨計盤前都跌左2-3%

幾時財報

暫時個跌幅係去返月頭個價，睇落好似好多人高追

29號

咁都唔差在

唔關事
一跌就叫鳩叫

最撚奇怪係隻V死，大陸都無VISA用，關佢咩事

好彩放假前轉曬hold cash

Tsla始終有歐美市場頂住，德國黎緊又起廠，唔會跌得好金，上落其實唔會好大
不過你高追可能要坐一陣貨

屌你老母共產黨 炒美股都比你搞到死

股災

入JNUG

唔會仲有人上星期5無放掛

有

AAPL 2.5
M$ 2

今日會放😢 有緣6蚊會再入

拿拿聲買金股 Hedge

我個人睇法咋

個Banner真係笑死人

【國際突發】機上據報載83人 阿里亞納阿富汗航空客機墜毀

冇講咩機型 我估係俾射落

reddit 見到人話上面2月先開市.....咁香港咪gg.

今次你唔清倉 有排坐

屌你老母 已經唔掂港股中資股 仲要咁玩9我

用ib, 早兩個月左右我都買到yang
依家盤前又買唔撚到, 要set過個permission
升撚咗15%喇屌你老母
想做hedging都唔撚得

BA又整多單...

想入中概股.....set左盤跌50%入.

SPCE人踩人

放唔到A股 put H股對沖
賭股同之前炒到仆街既內需凍過水

走少少先啦

Intel 68 食左啦

咩？🤔🤔🤔🤔

19個時已經話想put

【國際突發】機上據報載83人 阿里亞納阿富汗航空客機墜毀

但好似沒咩指向性🤔

18蚊想入好彩無

跌到傻

海底撈停9埋添
我上星期晚就開始put d中資etf

支爆

Hi Steve Wong

球爆

各位ching
之前ib改左setting 買賣tqqq/sqqq 要permission
想點問改

爛肉過埋財報俾我走埋先插水啦

屌你老尾 無撚咗3000幾美金

大戶 坐返半年 無事的

上海市宣布區域內企業將會休業至2月9日。

食品、醫藥相關行業則不在此限。

27日、中国の上海市は会見を開き、新型コロナウイルスによる肺炎の拡大を受けて、上海市内の企業を2月9日まで休業させる措置を決めたと発表した。電気などを扱うインフラ企業やスーパーなどの食品業、医薬品を扱う企業などは対象外としている。
（AbemaTV／『AbemaNews』より）

有排坐😂

boom drop

等咗咁耐終於又有得入市
迫不及待睇佢跌更多了

account --> set trading permission
改完仲要等佢批
屌佢老母依家乜柒都買唔到，淨係買金

次次一入完就大跌
之前勁升唔入就係等呢個跌 點知忍唔到手一入就big drop

睇見連登屌屌聲就興奮

有兩股Tesla
決定坐下就算

其實IB點樣盤前交易

有貨好走啦

1989 年4 月14 日出生嘅Steve Wong

唔放？

係order個版面click outside RTH

自爆唔好推

hello

Amd做緊48.5

好彩星期五見美國有確診, post-market 即放左 2/3....

大家開心啦

高追嗰啲

信
但我想入貨

台灣禁埋港澳入境 希望佢控制得住

Dklm 重倉 BA 同3M

唔好呀比少少時間入貨

3m好似都唔少廠係大陸

話咗唔好掂大陸股㗎啦
係美國都要買大陸嘢真係神仙都救唔到

兩隻跌好少啫 你睇下MA MSFT

Thx Ching
不過我都係搵唔到trading permission 入面既邊項

Tvix

有冇咩好掃

Baba跌5%

似借勢跌 應該好快升返 除了中資股

lol

Ctrip支那股無隻正常
隻隻老千股

求跌求左咁耐果班入貨啦

V已決定唔走
qqq同spce都有1股做倉底，同樣唔走

利申，9成cash

你見下aapl

知錯啦

仲有25股tsla 高位
老子有權放嗎

上海停工 tesla

屌你，不造謠，不傳謠，聽黨指揮

Appl反而唔洗驚 佢業績一定好 一定好快回番 但如果有中資股最好即放

apple生產仲係支那嗎？隨時有影響股價

Amd Spce Tsla Aapl 跌市指標

中資必放，美資要留倉底，唔好放晒
另外一定要有cash撈貨
苦口婆心講多句，去到美國唔好再買中資，唔好再買莊股啦，價值投資啦
新年祝大家
人人繼續贏錢

認同, 但美股好多都係高位, 要忍下手.

成班人又話幾時可以入貨，呢加有機會又唔入，美股最後一日特價！

自己淨係揸appl brk.b qqq 其他全部賣曬佢算

soxl 重傷👻
nvda重傷
amzn 輕傷

開市後一粒實升返…如果唔升就會向下

申利：去緊kfc排隊

Long aapl msft
short v nvda intc

MA MSFT LMT 全部重傷

90%會升，如果唔升就70%會升

mar 爆佢

aapl先得2%
MA 成3% 好唔好等埋er先再決定放唔放？

其實aapl同qqq重覆左
納指= 蘋指

今次係生化危機, 美股都未必有得升

年30晚放 6成股票，年初一仲諗緊自己有冇做錯，而家發覺賺左

好多人都覺得大陸仆街 美帝會冇事...

年29放左 年30入番

Hold唔hold多2日等業績？

Strong hold 算鳩數

究竟一開市就放定睇一個鐘先

越趺越有

歐洲愈跌愈多

21世紀經濟報導消息，已確認A股將延遲開市1天，從2020年2月3日起正常開市交易。

消息稱，原本春節假期到2020年1月30日（初六），正常開市交易時間為2020年1月31日（初七）。今日，監管層面發佈通知，各證券、期貨交易所1月31日休市，2月3日期照常開市。A股開市交易時間延遲1天。

有交易所工作人員同時確認，假期延長到2月2日。

爛肉升返

兩股都唔夠一皮
唔等錢洗既話其實唔洗放既
反而諗緊放唔放AMD
隻VOO就好早入左 可以睇多陣先

美女都跌到咁 港女初五等千跌

點解要放AMD

strong hold 爛肉

跌到啪啪啪聲

依家唔放啦 都跌穿左我買入價
其實我係長線睇好佢既
本身見50蚊諗住放左佢等低d再入返
不過依家都唔洗煩坐下算

好緊張，就黎開市

人造肉點解反升？

食真肉咁危險，全球轉食人造肉啦

一開市係咪要即追sqqq

Denny’s 擴大合作，同博出業績

133入今朝走撚左

dennys 出burger 擴大合作

跌市前連登仔吉倉，升市前滿倉

唔好追啦，睇定d算

又嚟特價時段

今個星期AMD, TSLA, AAPL一穫過

唔敢開嚟睇

爛肉大有料

N記大跌

坐穩

nio跌15%，支那野真係

好似無乜料到

咁就冇咗3%

嚇撚死我

好似回緊上 好彩冇狗衝tvix

爛肉升10蚊我就離場

出咗國ib收唔到驗證碼登入唔到有冇人有解決方法

google

爛肉點解升

開漫遊試下

tsla，勁

有無帶埋張卡

V
200蚊合金鑽石底

ashr滬深300 跌6%啦

好彩做夠對沖

v stand for victory

一講即燈

短炒一下，今日正股倉太慘

數碼通好似冇得上網開
要出發前門市搞

Nee,真正食左春藥
重勁過visa

d中概股跌幅收窄好多

插啊插啊插啊，插到佢欲仙欲死

你望下隻巴巴先

跌幅硬食哂
唔差在等埋業績

tesla 好硬，唔敢put

跌好少姐

跌少左啦 盤前5%

sedg 咩事各位？

見曬紅

Spce跌10%收窄到2%

趁勢美女今晚收市前翻紅啦

走完收窄跌幅，好野

休咁多日開市一定係最恐慌，叫左唔好咁急走

一早講左燈神無事兒買call

你們真勇
我擺個盤希望佢彈高，等我清一清先

bynd

咪話我唔提大家，AMD星期三after hour出earning，唔想賭大細就LP買保險
利申用CS冇權限開option做唔到

LMT
,V
正蓄勢待發領軍回升

美國都有5單喇

b站倒升，睇黎呢刻資金對中國sars影響都唔算太悲觀

concern 個19肺炎

唔該升返上去 要走貨
心臟頂唔住啦

呀生,美股只係休左周末

D人唔敢出街 對b站利好

你唔睇好amd？

反而UnitedHealth跌成4%

收窄了

神秘力量

睇好還睇好，hedging還hedging兩樣野黎
你喜歡開張long put比小小錢買個心安冇問題

沽美股真係危險操作

v $199.11 無買到
又升返上去

話左合金鑽石底

係咪驚人肺炎claim 保險

垃圾政府幫我哋揀埋三罷封路開花地點

有料到

有無巴打留意過citi

頂住呀

冇對沖 硬食1％ Tsm

頂住啊

跌完啦？
都唔到價，屌

200 再入 正呀！

nee好勁，真係核爆都唔跌

放左TSLA

諗緊入唔入 SPXU

清撚晒倉割禾青

今晚大教訓

阿富汗一架載有83人的客機在塔利班控制的加茲尼省山區墜毀，加茲尼省長發言人說，客機在當地時間下午約1時墜毀。據報，塔利班已經承認責任。

勁廢，諗住佢食業職爆升，點知唔上反而落

諗住入d銀行股玩下

bynd 救全家

d put 貴到仆街先叫人買

中概跌咁少....

妖股

XOP，買小小博下，中長線

屌 搞完一輪 都冇分別嘅 早知唔搞仲好

托沽啫，有排跌

要入都入jpm啦

升到咁，買小小 UVXY LP lock 住個IV

個portfolio 就快轉綠色

襯低位入少3隻

入左

GSX

入左貨

入左amzn

大家多啲!

ISRG

有無巴打買AEMD

完全跌唔落

聽日再跌過

AMD升返啲
好彩冇人踩人咁賣

1% 都無

隻野2日跌左1成

肉

山頂好大風

隻爛肉升咩

今日出EARNING

梅下梅下

係咪有人已經收到料，所以炒定先

Google真係好撚廢啊

紅到

今日咩，果日check 都話係估今日

今日denny's 宣佈擴大合作，同bynd 出burger

準備光合作用啦😂

老麥啲肉咁平, 難d

TSM好似連彈一下嘅力都冇

出個鋒味包裝+爛肉gimmick中端路線大把人扑去食

未完嘅

又唔係跌好多姐

要諗下前排火箭咁.....除非高位入貨

原來bynd今日出ER
咁多好消息實guidance好爆升

之前晚晚都5%起跳，所以唔算跌得多，反而TSM就似玩完

TQQQ加注 再扑暈自己

無條件相信Elon musk

TSM 應該CUT LOSS嗎?

咁就岩了

支持我老細

IB 仲係無日子，GOOGLE 寫果個係ESTIMATE EARNING DATE?

定真係confirm 左今日？

今日先走意思唔大，TSM 52蚊有支持位，守到52蚊，我會入第一注

倒水咁倒

58入...之前見佢58之間走黎走去....
一野炸落去FUCK..

我都加左30股

比想像中要弱, 入左3隻, 有2隻STOP LIMIT走左

我走晒了$59入

美股果倉我就上星期五走晒，不過港股果倉初5開我都GG

想問下新手開戶囗用eToro岩唔岩？
IB要10k唔想比咁多...

衰衝動,本身走哂.....屌......

納指分鐘圖個勢好弱，玩day trade 都ok, 買貨過夜就有d危

已走

港股我揸3成股，7成cash, 後日開應該會即刻唔見幾皮

買左之後係咁墜機😢

On9之前走剩兩萬貨，今日跌一跌都可以唔見左一千

聽日既業績就係睇生定死

Nasdaq有寫
Google earnings date

港女黑狗721發癲開始已走....因為有心理準備要玩攬炒...

當還返哂賺TSLA既錢比侵...

我咪寫左果個係estimate, 問你係咪有消息confirm
Beyond Meat, Inc. is estimated to report earnings on 01/27/2020. The upcoming earnings date is derived from an algorithm based on a company's historical reporting dates.

咩事?

除左今個禮拜會出earnings果幾隻
其他都走算

大家估下個市會跌幾多日

Earnings announcement* for BYND: Jan 27, 2020
Beyond Meat, Inc. is estimated to report earnings on 01/27/2020. The upcoming earnings date is derived from an algorithm based on a company's historical reporting dates. Our vendor, Zacks Investment Research, might revise this date in the future, once the company announces the actual earnings date. According to Zacks Investment Research, based on 5 analysts' forecasts, the consensus EPS forecast for the quarter is $0.

唔該MA ER醒醒定定.............

阿富汗有波音客機墜毀

升唔走 跌就走

跌小小姐 當回調好閒 渣正股唔驚
除非買左中資啦

高位入咗tsm
真係睇唔到有反彈

本身諗住小英贏會上...ER出會上....我屌你而家同我跌到PK

加注amd

岩岩忍痛走左一半

爆冷先會升

不過現價TSM 有d貴，pe仲高過Intel

57入咗。。走淨20 股 擺下

Spce搞乜咁撚癲

線燈

又升返

AMD同TSM睇黎同我八字唔夾...以後都唔鬼玩啦.....

ctrip點解可以升

本身SP 左TAM $55，早幾日見佢唔升我都平埋倉算

嘔返哂TSLA個D出黎..唉

put左spce個堆人上水啦
我要bin C,重玩唔玩短炒呀?
後悔未?識乖乖地價值投資未?

i have told you

隻爛肉點先肯穩130

日日係咁問，睇你都係短炒變長揸啦

點解咁多野唔玩要玩爛肉？

差唔多

spce and tsla都彈了

晨早走左啦老細

利申持有spce正股

愈騎愈有

15.x 都敢入SPCE 真係抵佢贏

爛賭

Bynd earning未出都升到咁 出埋會唔會破140？

Tsla上緊

實有春江鴨

有amd ma aapl全部聽日盤後同星期三盤前業績

走左LU..

環球公共衛生問題影響下
真心唔敢買貨

火箭唔怕肺炎

比大戶震走左

原來係塔利班打左隻軍機落黎 支那話係cia高層既機黎

支那亂講
唔係就

+5k 變-5k
唔想走住 等佢變返正數

升一波

16溝咗已經淆走

Bynd好似無財報？

留

隻股就財報咪留下先

太急真係冇好結果

定啦,美女好快會帶全球走出陰霾
除左中國同香港要死之外

c trip倒升
少咁多生意，挾爆空倉

咩意思

tsla真係好癲開市540格硬爆番20蚊上黎

要賭上海無事

無貨係手既連option 都唔敢亂黎

我覺得似係大家收到內幕知earnings 靚
痴線賭都唔賭到轉燈啦

準備轉燈

屌我隻tqqq最低位走左

要放tsla 了。逃生門開盡

真咩 29號就到喇啵

我見到有隻大陸餐飲LK響跌勢中有成50%換手率
點解網上有人會因為呢樣野話佢係莊家股？

中概股十有八九都係莊家股黎

你見ctrip升就知咩料

走得好走喇

可能好多大陸人買😂

作賊兄新年快樂

屌隻爛肉又回返

行range

今日睇完港大個記者會
成個倉嘅策略變哂
減緊D磅,留返D現金
成個倉轉返D防守野
轉向長債,必需品,房托,金
至於大市,科技,半導體觀望
希望係小弟燈啦

長到幾長？

10 年以上...VGLT

隻ISRG

簡直想轉put⋯
美國應該d風仲未收得哂
講緊散戶
大家都以為武漢單野封左城就無事
但真係全國剷緊

新年快樂

AMD好硬，成交額好高🤣

Pre market 期貨咩料上下大棍

美國暫時應該冇事，不過唔知要調整幾耐

爛肉係咪今日出業績

港股星期四期結，應該唔會停市？

琴日啲中概股好硬下，雖然上個星期已經跌咗唔少
開市正常表現跌4-6%，之後好多跌幅收窄，有啲仲倒升。PUT要小心唔好中地雷

睇媽媽玩唔玩嘢

冇啦，期結用咩價計先？好多價外put會入價

媽媽可能學大大延長假期，到時唔知點計

應該會變咗做2月頭 我都被人水咗

Mpf轉美債同保守好
定繼續入美股

琴晚煙條最後跑嬴AMD----------------------------------跌幅

我有張即月 823 SP

有「空中WiFi」之稱的美國空軍E-11A型「戰場空中通信節點」（Battlefield Airborne
Communications Node，BACN）平台機27日墜毀阿富汗東部加茲尼省。（美聯社）

美E-11軍機墜毀燃燒 阿富汗人圍觀

一架載有軍事人員的美國E-11A「11-9358」軍機周一墜毀阿富汗東部加茲尼省（Ghazni）後，當地民兵組織塔利班（Taliban）說，那是他們所擊落，並聲稱包括中央情報局（CIA）高層官員在內，機上人員全部死亡。

《動力》（The Drive）網27日指出，儘管塔利班堅稱，E-11A是情報蒐集機，但事實上並不是。包括墜毀的那架在內，美國空軍總共有4架E-11A。它們是由龐巴迪（Bombardier）BD-700「環球快車」（Global Express）商務噴射機改裝而來，是「戰場空中通信節點」
（Battlefield Airborne Communications Node，BACN）平台。

而據CNN新聞網報導，E-11A有「空中WiFi」（WiFi in the sky）之稱，可連結總部和戰場上的士兵。而美國空軍在2018年的聲明中說，當初會研發這款飛機，是由於2005年在阿富汗庫納爾省（Kunar）舉行的「紅翼行動」（Operation Red Wings）聯合軍演中，發現通訊不足，而直接決定研發。

美E-11軍機墜毀燃燒 阿富汗人圍觀

有「空中WiFi」之稱的E-11A

聲明指出，由於阿富汗多山，並缺乏通訊基礎設施，在嚴峻的通訊挑戰下，「海豹部隊」（SEAL）4人巡邏小組無法有效與戰鬥行動中心建立聯繫，以致19名特戰隊員在攻擊中喪生。

目前美軍領導北約（NATO）在阿富汗執行訓練，協助和建議當地部隊的任務，派駐了1.2－1.3萬部隊。自從2001年美國在阿富汗進行史上最長的戰爭以來，美軍已有超過2,400人喪生。

個倉到坡妹比人放血

玻妹有咩推介?
JP: 8963 跌到幾吸引

8964-1跌之前沽左真係好彩
不過唔值博現在咁多平揀
琴日加左小小266@nee就訓著左醒返都就收市冇買其他野

今晚再入醫療股會唔會太遲，好後悔琴日淨係入左少少冇all in 今朝起身一睇升左40%

Now 出左，股票繼續交易，咁大家知道咩係港共死穴，只要令到交易結算停擺，即可迫使港共跪低

Which one?

CODX
開市前已經升左30幾%

歐洲升番晒，今晚美國再升
唯獨亞洲股市共享中國人尊嚴

特價時段已過

柒婆講野連美市都想倒跌

屌佢老尾 佢把死臭口 黑期倒跌

壞消息消化完畢 開得車

尋日轉勢，今日係咪又轉勢？

你點捕捉到呢d潛力股？

開靈車就有份

反彈

Aapl amd

爛肉做乜嘢 又去返120 即係尋日個市白過

MMM做咩事 跌撚到仆街

賣n95 應該好好賺

早知琴日賣撚左佢

唔知喎

睇Bloomberg live 話佢cut 1500 jobs

玩波輻已經賺幾轉 仲on99等佢慢慢升

玩波幅可能蝕左幾轉都唔定

睇住爛肉係117-135來來回回幾轉

盤前120,你可以炒下波幅

今次真打杖，伊朗同塔利班兩個level
塔利班打你係堅打唔係做show